［VIUTV]逆權公民仲有4日睇咋

廣東話配音
完全係同香港而家一模一樣

覺得無士氣 唔知點算既 睇下人地係點樣支持落去
搵番初心番黎一齊走落去

睇左

貼地配音

黑警攬權 操控恐嚇其他部門
嚴刑殺死義士
拒絕普選總統
無差別傷害平民
隨意搜查 登記市民身份
一齊睇下市民受呢d迫害後會點樣

推

你點同政府鬥，你唔好再發夢啦

知唔知義士點樣答

有錄到

求link

今日無出去既你

有少少灰心既你

唔知點做既你

去搵一搵自己既初心

支持正版啦 唔想俾海關拉
我淨係擺咗喺gdrive